想冬眠

想避世
想...

唔好醒

後知後覺也好

想食牛雜

聽講你清靚白淨

不想面對自己

平躺很冷啊

假如逼自己習慣的話
可能真的會習慣
畢竟很少有空窗期
但勸人不要不坦率
自己不也是一樣？

捲埋自己一舊

今次又邊個

我

一舊餃子

你係邊個

勁
早d瞓啦
聽日唔洗返工？

小蜜蜂

要啊 而家去沖涼

真定假

真

蜜蜂姐

心諗：識你xx

又女

餃子姐

你好靚女

好高興認識你

87

大概今日是lucky day

我會好好記住1213呢一日

下一個男友 要找浮雲哥

開心開心 你要瞓了嗎？

不要再找濠

找我

未啊 未眼訓 你呢

ok

我要早點睡 但是瞓不著

你mk食女 不了

有心事嘛？

很多的啊 想當個坦率的人

多心事 好辛苦
會成日

對對 一不小心就會痴線

會常常不小心嗎

以前天天都不小心

這幾天比較好？

也不是 這幾天很辛苦 忍住不痴線

辛苦你了
忍下 可能會習慣

對對 所以今天改善了

好叻

雲雲

藍藍